ДЗ

2**  Сборка и тестирование Java проекта:
* [x] собрать сохранённый в репозитории проект используя Maven image

**2.1**
* [x] передать *.jar файл артифактом или кэшем в следующую джобу

**2.2** 
* [x] протестировать работу приоложения.

2.	Сборка и тестирование Java проекта:
В первой джобе собрать сохранённый в репозитории проект используя Maven image, 
передать *.jar файл артифактом или кэшем в следующую джобу и протестировать работу приоложения.